[扭蛋撚入]扭蛋交換召集區

原意係希望有人可以將自己扭到重覆又唔要既PO上黎交換..唔好浪費

有冇人有扭狗鳥.......其實係想問有冇人有抽狗鳥依款扭蛋..好撚多重覆 尋回犬...
想要柴柴同隻西伯利亞狗

推